如果志偉取代DODo 做港姐評判 歷史會唔會改寫

加埋我一票
啱啱好4：4
打和啦，今晚雙冠軍

SUPER

屌你老母